[以正視聽] 818 勇武和理非一齊出黎

點解要講明勇武唔好出黎

自己友開post都標籤晒勇武

仲要講到勇武出黎會搞事

勇武只係心理勇武

其實好多都係和理非慢慢轉變做勇武

我想講

勇武好 和理非好 都係手足 都係香港人

818 一齊出黎

勇武和理非不是群體
是能力，警愓對家標籤分化

我自己都企過唔少次前線

其實前線手足都好願意互相討論

你可以叫勇武手足唔好圍狗屋

但點可以叫佢地唔好出黎

問心

勇武手足見到係咩感受

和理非到今日都未認錯，勇武再出嚟會唔會變condom?

麻煩大家跟實原定路線 等啲狗狗數清楚有幾多人 前面停左行唔到就唔郁

勇武既都會遊行

大家互相依靠

有人開post分化就唔得

大家都係香港人，不用分那麼細
和理非、勇武唔係人嘅標籤，而係行為性質

勇武同和理非只係心態上既分別
大家都係手足
不分化不割席
818見！

果日唔圍狗局, 唔SET ROAD BLOCK , 行完走勇武派係咪會先?
民陣係講明真係行完散, 如果當日想勇武既可以留番下次先?

我知, 一定又SPIN 番去, 「幾時仲有下次」 「和埋非有撚用咩」呢條問題, 之後下半場又再SET ROAD BLOCK , 圍狗局, 落單送頭。

不了
和理非實第一時間走人
然後勇武被拉
連登又會恥笑 & 憤怒兩天
下星期報仇又民意上身了

出黎係好
但應該集中返用遊行表達訴求 暫時停一次勇武行動
如果唔係最後政府同市民又focus係勇武果邊
成個遊行會少左好多影響力

咁講法較好

勇武=和理非=文宣=連豬=WATER!
大家都是連豬連狗
無分豬與我

推